
                      Es una buena tesis sobre el eterno retorno, pero, como película no agrega nada mis gustos. Vemos a una chica que intenta descubrir quien es la que ha estado intentando matarla, pienso, que una segunda parte es imposible.
        
            